記住而家朝早排口罩啲阿公阿伯有部份係炒場狗

康文署冇開，冇得炒羽毛球場，咪走嚟排隊炒口罩囉
基本上呢啲廢老死左都唔抵可憐

藍屍抵死

認真講九龍灣果個位成日都炒車